女權撚連世界盃都要騎劫

奇文共賞系列

一聽到批評就話唔識人唔想對話
女權真係好大愛好包容啊

垃圾女權

屌拿星

中間果張

呢個好出名
係全台灣最癡線同出名嘅女權撚

冇人想知佢唔睇

台灣人

wfc

幫伊朗啲女仔爭取可以睇世界杯先啦

痴線

塊西真係臭到暈

咁好心唔好SET地球POST

呢啲女權狗一般都係無法享受女性應有待遇先咁扭曲 換言之都係外貌條件好差 姐係好撚樣衰造成 其實諗深一層人地都幾撚慘

睇樣都似唔正常

呢條友係男人扮女人

佢有jer的

係台灣先敢講野咁狂妄
俾佢係印度 伊斯蘭教國家 又敢唔敢咁大口氣

沒有要跟你對話的意思

台灣好撚多

成個FB都係講女權就知呢個人係痴線

又係果個變性人

佢真係覺得自己係一個好有影響力既人物

你岩呀，男人話自己係跨性別，係女人wo

變性人

屌你有鬚嘅

死人妖+女權撚 呢個組合

仆你個街 有冇人po j圖比我洗下眼 屌 呢個垃圾女權好撚7 hi臭樣衰呀

之前有篇文講飲管 好似又係佢寫

其實就係呢啲膠人，搞到有心認真爭取平等嗰班都做唔到野

係，學人講咩女性經驗，但查實係男人

一齊踢囉女人，睇下我地南韓踢唔踢斷你班臭雞

莫非佢希望有一日男女可以同場
我都希望

佢已經入咗魔

呢D臭閪會以為自己個閪鑲鑽石
高高在上咁

真係同場既話女子組會被男人大炒
之前好似話美國女足比隊 加州大學生大炒

不過根據女權logic

男人同女人既能力都一樣
女子組比人大炒既原因就係無處不在既父權壓迫女人
所以我相信合併之後 女權就會第一時間出黎話要廢除歧視女性既世界盃

佢up乜鳩

世界各地不知幾多女人鐘意睇世界盃

日本國家女足 比高中生大炒

人地女權鬥士話係就係啦

你夠膽批評女權 唔通你係一隻父權狗

Cls 就嚟連男廁都唔俾起 要全部起晒女廁 男人就要去個啲狗廁所痾

女權撚：為環保唔用飲管「直接飲」，係打壓女性

唔怪之得佢個名咁熟口面

呢條女痴撚線架 出啲文話咩飲管係父權產物 又話擘大隻腳坐係父權社會嘅壓迫 戇撚柒鳩

痴線到曲線

無記錯世界杯同好多大國聯賽都無限只可男性,
女性可以去苦練再公平 競爭的

遲下連m到都話係父權產物

女權logic : 你唔覺得manspreading 有問題係因為你已經被父權壓迫到你感覺唔到受壓迫

女權撚

on99

其實我比較好奇乜野係父權
把友成日掛係口邊話咩父權壓迫
但好似冇咩人exactly 解釋過父權點樣壓迫

最on9係話台灣禁飲管係漠視女人需要
因為佢地係父權社會上需要飲得斯文

女權又輸

一向都支持男女一齊比賽

個logic 係邊
反 「父權」 但又要仰合所謂 「父權」 規範出黎既形象
根本呢班友先係自己口中既父權友

呢D人根本侮辱哂女性主義...

女權根本無logic可言
叫佢地圍內斟一套共識出嚟先啦
佢地最叻就係簡單複雜化，將一啲好簡單嘅嘢包裝成一啲高深嘅學術詞彙去拋人，但chok多佢地兩chok，就會發現佢地根本唔知自己做緊乜

其實如果佢生得好撚靚既話會唔會別有一番風味? 野蠻傲嬌女

選美淨係得女性參加，就係將女性物化…

如果，所有競技比賽都男女子混合比賽，又對女性唔公平…

女權真係不敗…

根本已經超越左女櫂問題啦
屌啦星佢係要全世界就佢一個呀

洗撚理佢

根本就係d個樣豬到爆嘅女人先會去做極端女權

其實佢冇批判男子世足係不義
亦冇話要女足提升到同等受歡迎層次
佢只係話佢個人唔關注
下面條友即刻衝出嚟
但其實回得九唔搭八

有女足架
咁你女足唔入流都無撚計

呢班女權真係好撚戇鳩 成日幻想自己係英雄
屌你馬拉拉呢啲就真係女權英雄 用自己條命換女人返學讀書嘅機會

死偽娘，死開啦

係咪比男人渣波都覺得唔尊重個堆

奧運會都有殘奧個part啦，

條女有鬚嘅

認真, 冇人覺得征服女權撚果種感覺好撚正? 當然首先外貌要好先啦 樓主呢件就不了

我識女仔FD嘴上面都有少少既, 不過樓主呢件個問題係太7

女權撚先係真男人

女權撚真係有樣睇，無樣無身材

垃圾女人

放心，唔靚唔會有人物化你

佢根本唔肯接受男女天生有別，覺得有別就等於唔好

如果無呢班偏激女權撚搞分化 男女平等進程其實會快好多
呢啲自以為事嘅臭閪就係搞到女權咁撚乞人憎

我發覺亞洲女權越高漲越霸道既地區，通常啲女人就越鐘意食洋腸越睇唔起自己既男人，例如台灣、香港、菲律賓
雖然日本韓國都崇洋，但女權無咁高漲，所以崇洋貶低自己人既程度都無以上三個地方咁嚴重

下年咪女子世界盃囉

女權撚除左Emma waston之外
都冇見過幾個係正常

我好肯定呢條友一定唔睇

呢條友本身係男黎
精神有問題，唔洗同佢認真

男同女天生就有不同既優勢, 女人用美貌就係物化, 男人用勞力就係奉旨

要男女混戰先平等？

痴撚線

如果男女同場，又話忽略左天生男女差異，唔公平
分男女，又屌個社會淨係重視男既比賽
究竟女權撚個腦裝緊啲咩

玻璃心碎

你覺得佢正常係因為佢靚姐
佢講大學男女唔平等都係垃圾廢話黎

男女一齊踢囉 揸下波最多未黃牌

自己弱撚智話無女性國際賽事，然後有人貼有女世界盃就話關什麼事。屌你老母啲台狗腦部有缺陷？

男人睇熱血
女人睇靚仔

所以世界盃永遠都係男子佔壓到性優勢

女足? Who fucking cares

睇下面啲留言先笑死我
數據都出埋仲可以死頂